驚方：事主用下體襲擊驚棍

用胸襲驚都講得出，仲有乜野講唔出？

會告返事主亮劍

藏有攻擊性武器

事主用臀部企圖搶奪警方武器

用肛門夾棍

強制全港男性絕育,之後派北方支那蝗嚟香港同港女強制配種.

不過未告前會先話片段係偽造，衆說紛紜，留意左事主把下體槍好耐等等